邊到有好食的梅菜扣肉?

呢味野,整得好食真係食幾碗飯
可惜整得好的已經買少見少
茶記果D更加得談笑

太興

lm

屌你老味呢間乜都唔好創既野都有人吹奏

百佳入面

波仔

鳳城唔錯 但加咗果皮

唔係香港影

太興係得梅菜扣肉好食 未食過唔好盲屌

肥到咁，如果要食一定要食最靚，唔好浪費左個quota

之前親戚買過個太興盆菜
係我食過嘅盆菜入面最好食
唔知係咪因為啲扣肉加分
非打手

就咁睇落好似唔多入味咁 仲咁白嘅

7仔啲梅菜扣肉ok喎

之前去太興食梅菜扣肉果陣有個同事講話啲扣肉太肥
跟住個侍應好誠實咁同我地講話啲梅菜扣肉其實全部都係罐頭開出黎

我屋企

真心 太興
機場員工表示成日食

唯一麵家

翠河

美孚有間好好食 唔記得個名

垃圾完全唔入味，應該蒸熟淋上梅菜就算

土瓜灣食過一間ok

睇圖都知咩味道咁好野

好食過香港餐廳個堆先

尖沙咀家家樂唔錯

包點先生 平靚正

邊到食嘅先？地點

粗菜館?

大埔荔枝山食客家菜個間D梅菜扣肉堅正

有次你梅州食 真心好食

佛山某湘菜餐廳

貴州

湘菜館...有保留..

醉瓊樓

屌一定係匯豐

牛頭角 車房茶記
開到4點半，心水清應該知邊間，牛腩一樣並列第一

富華試過唔錯

街市

而家d扣肉好難食 好撚硬

肥瘦分得好靚, 但肥肉太白一係未蒸透, 一係放涼左, 浪費左舊咁靚既肉

同埋香港一般用甜梅菜煮, 大陸好多用梅菜乾浸出黎煮

可能先入為主, 我覺得甜梅菜煮好食好多, 送飯一流

堅正！

金兜唔錯，好過一般茶記，半肥瘦

衝出嚟柒

求名

粗菜館

荔枝山風味小館